[馬照跑舞照跳] 港燦memes

要笑

笑緊

高汁

高質到笑唔出

高汁留名

一齊整，苦中作樂

hello

香港少人玩meme 比個正皮鼓勵下樓主

多謝

張張都好應

fun but sad....

正皮比樓主

其實可以整英文版，放上9gag etc.等多啲外國人都知香港政府幾on9

你哋都可以整

正

more

中晒香港嘅問題

Slaps*

笑到有血

高汁
支持，真係整得唔錯。
大家星期日見

支持

可以拎黎屌出面d人

Strong Post Leave Name

好鍾意呢張

-> -> -> -> ->

歡迎～

支持，但用口語好似會啜核d

其實呢張先係問題所在。其他都還好。

有啊

唔係少人玩, 係少人玩得好
唔講咁多...

睇到又嬲又無助

可以轉去外國了

樓主高汁

都係拎啲template 改下，大家都做到的

勁

苦笑咗一聲...

Strong post
Lm

lm

遲下沙田有

都唔知恥笑好定苦笑好

This is so sad, Alexa play despacito

你帶頭

好中
樓主高汁

真係好戇鳩

之前有幾個meme post都好劣質
今次就真係高質啦
樓主繼續努力

Reddit comments 喺連登講都真係有種柒味

幽默好多都係由悲劇而來，呢個post既meme中point所以好高質

高質

高質post留名

條友一定係講要返工不了所以先俾人掟落街

Thousand billion = trillion

留言支持

仲用Drake

巴打加個水印好啲喎
之前又係有個meme post 結果有個偷圖撚借宣傳港式meme為名偷曬差不多成個post嘅圖

唉屌你老母頭幾張仲笑得出
愈睇愈撚灰

Ching afraid

Lm

Real diu

苦中作樂

由佢囉，meme 係唔應該加水印
你哋知係連登仔整咪得
同埋多啲人睇到點都係好事嘅

sad

High sauce lau Ming

Sor
啱啱上完堂太攰

咪咁肉酸啦
meme本質就唔應該有水印

愈睇愈唔開心

笑下啦

最後 “serving those fucking Chinese but not Hong Kongers ” 會好好多

好多外國人係social media 既影響下都以為香港係支那既一個小城市，或者香港係支那不可分割既一部份

你諗下班鬼佬想唔想知先啦，人地都冇共鳴撚知點解咩

高質但

笑得有點傷感

好撚正 笑完一下
就笑唔到了

笑不出

香港

強帖留名

好高質，留名卂水持

高質留名

高汁，支持

搭緊車整

果然喜劇都係從悲劇度出黎， 所以依個Po d圖先突然咁高質

大家一齊print出嚟當街招貼

非常歡迎

無聊當有趣

係到整memes咪一樣冇鳩用 唔好以為咁好有貢獻
有d仲話苦中作樂 我真係屌你老母臭閪呀
繼撚續麻醉自己

咁你有咩建設性行動？

睇到想喊

唔好黎黎去去都呢句啦 你班泛民撚頭 好撚冇新意

初試勿屌

都係foot in the door 咁玩
大家都做左啲野 儲左一班人就慢慢可以愈做愈多
而唔係一開波就話唔得唔得
情況就好似條女都未知叫咩名咩性格就話「屌佢會閪同我扑野咩」

你帶頭囉

上街遊行／起革命／整 memes 或睇 memes 撳正評

等你帶頭嘛
屌你老味

我實出

暫時唔整了
自問自己擅長呢方面所以先諗住整嚟玩下
但份人冇咩主見，又怕瘀
所以我都係做參與果個算數了
不過有咩行動我都一定會參加

5年前咁玩我都可能覺得冇問題
今時今日？咪撚玩我啦ching

以前看的是MEME

現在看的是種傷悲

好高汁

都好過咩都唔做，成日諗緊做出黎果樣野有無用只會綁死自己，倒不如咩都試下先啦

Mr Stark I don’t feel so good ...

當然大家都唔希望冇左件事
用埋個meme黎宣傳上街
就最好啦

做meme可以宣傳 ig傳黎傳去 一定有佢用途

【真心】有無人想象到如果無大陸阻住曬 香港可以發展到幾癲

講冇用 呢d打J po更加唔知有咩用啦
圍爐打J

笑唔出

每日百五個

Pishh

第一次睇meme睇到想喊

第一次整meme 整到眼濕濕

仆街，up錯舊圖

轉頭就post 上ig 叫多d 人上街

留名，支持

飲你喜茶啦垃圾

點笑得出？

去鳩嗚？

你唔撚出去 ？又唔係我要鍵國

出啊，等緊星期日咋嘛

好諷刺

屌，呢張圖真係好中

呢張真係好match...

咁你係到除左講風涼說話之外
仲有咩作用
國又唔撚肯鍵

輸撚過鍵國人士
屌你老味

侵侵其中一個做到總統原因係The Donald/pol meme wars

LM

不如印出嚟派/貼街

長輩圖貼街都唔錯

係長輩wtsapp 谷瘋傳

冇一張笑得出 有冇人同我一樣

留名

Strong post lm

sad but true
講到好應

Did you ever hear the tragedy of Darth HKer The Pig? I thought not. It's not a story the Chinese will tell you. It's a Labour legend. Darth HKer was a Dark Lord of the Labour, so hardwoking and so obedient he could use his life to influence the society to create prosperity… He had such a knowledge of the working side, he could even keep the ones he cared about from poverty. The diligent side of the life is a pathway to many abilities some consider to be unnatural.He became so wealthy… the only thing he was afraid of was losing his fortune, which eventually, of course, he did. Unfortunately, he gave his "同胞" everything he had, then his "同胞" killed him in his city. Ironic. He could save others from homeless, but not himself.

香港教會

巴打讀cm?

等緊pewdipie入嚟做 meme review

睇完好心嗡

我個心好撚痛

心酸

樓主有冇興趣一齊搞個fb page？

好傷感

呢張應該整英文版

Very decent

呢個真係好撚true

嘩...好耐冇見過呢個

應該係 另外兩條友話要返工不了 嗰一條友話要去上街遊行就俾人掟落街

推到星期日

推

個情況就好似以前搭小巴，個個都凝住會有人嗌有落，有人會禁鐘，車上所有人原來係有共識去同一個目的地，但最後大家都以為對方會幫忙㩒，最後結果就係成村人攬炒飛站。所以星期日記得出嚟。

笑咗，笑埋右。

改得好高質

太高汁了 lm

留馬尿了

我以為千億高鐵係政府智商嘅極限
今次一萬億起人工島真係估你唔島
我想問下啲支持嘅人
下次你覺得仲可以用天價起咩

可以點改？

星期日有行動?

屌笑唔出

an <--* island

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

原來係咁平

屌你老母林病

大家都怪錯月娥，怪錯黨了

你地用英文還用英文，啲grammar check清楚先得唔得，係Hongkongers，唔係Hong Kongers。An island，唔係a island

push

正呀

咁都負皮，下次唔提了，由得你地post出去俾啲鬼佬笑算

笑中有淚

支持
高質

其實係你自己會覺得比人笑
有時候表達到意思已經夠

高汁post

好高質 個感受完全係 <—

Sor, 依知應該唔洗猶豫

Too afraid ? Too lazy就係

連登好耐冇呢啲咁高質既post
笑中有淚

擺上IG笑鳩人一流
岩岩已經見到有人擺

上面個格改做靈恩派教會唔理中國基督徒被打壓 會唔會更加貼近呢排發生嘅事？

呢個正

事實連登有班無撚腦港男無論係搞政治同溝女屌西方面都係咁撚柒無耐性

落水印好狗

究竟邊邊post 先
好似差唔多時間

我post 先架

巴打好慘
前幾頁話唔落水印
而家咪比人抄完自己落水印

樓主話唔落水印者
不過算啦，但係至少credit 返我都好呀

表達到意思已經夠係冇錯，但係有啲字係唔錯得丫麻，a 同an都算，Hongkonger呢啲咁重要既term應該要串岩掛，仲要入曬官方牛津詞典。你諗下自己係咩人都串錯會唔會俾人笑啦

咁本身Hong kong 呢個係分開 其實hong konger 又唔係特別大問題

真係笑唔出

真係唔狙擊我都唔信

真係咁啱

唔係我決定分開定痴埋，咁字典係咁寫丫嘛

an island?

雞巴打爸爸成功爭取

.